［突發］馬斯查蘭奴離開巴塞

都唔突發啦 講左好耐 宜家正式宣布姐

...

唔知去邊到呢

點解要走，佢走咗，巴塞一定會後悔

中超

買左個新既年輕南美中堅

華美倫唔大傷，就無問題

呢2個投資風險大，pk老，唔多掂

影響都幾大

其實33歲我又覺得可以繼續踢到退休既

不過一黎佢自己覺得年紀大，身體未必適應到高強度既聯賽
二黎想去強佬搵下錢

祝小馬哥好運喇

應該係馬斯高人工，加上唔係想放邊個就邊個，都要有人接手先得。

似係馬斯自己因無常規正選打先想走
疤塞先再買Mina 不過Mina都睇中咗咗半年

都係時候要買，中堅位太老。

有Big Gay搭邊個都冇所謂啦

回家啦馬斯

河床？

利

應該話有烏老大 搭邊個無所謂

不了,冬季唔再買人

返黎利可能都勁過果咋中堅

有umtiti
問題唔大

上季跌哂watt 都預左

除左美欺
有咩功臣係可以係巴終老？

黎港超